[
    {
        "randomId": 153
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    }
]